低俗當有趣。。。迫員工聞臭腳。。。

97 後既香港既娛樂文化退到咁？

嘩 勁想奶

有靚女嘅腳

邊度靚？頂帽？

係逼老闆聞臭腳

kb又做乜撚

kb先係老闆喎

想插死人？

麻煩你用中文再講一次

隻腳係邊個架

我想聞呀

縮開隻男人腳得唔得

死咗？